[中大] 點解數字書院高汁左咁多

前幾日個ball真心正 個影相booth quality勁高 佈置又romantic 仲要有無限啤酒同Apple cider 好想瘋狂睇個鬼仔跳舞呀

辣殺

新書院之首永遠只得asshole一個